\section{Formation}

% Doctorat
\cventry{Jan. 2013 \\ à Fév. 2016}{Doctorat en
Mécanique}{\href{http://lamcos.insa-lyon.fr}{Institut National des Sciences Appliquées
(INSA) de Lyon, \newline Laboratoire LaMCoS (CNRS--UMR 5259)}}{France}{}{\textsc{Sujet de
recherche}: \href{https://theses.hal.science/tel-01694100/}{Modélisation et simulation de la mise en forme des matériaux composites
préimprégnés à matrice thermoplastique et à fibres continues}, sous la direction de \href
{https://scholar.google.fr/citations?user=-lHeg6kAAAAJ&hl=fr}{N. Hamila} et
\href{https://scholar.google.fr/citations?user=vgUrPg4AAAAJ&hl=fr}{P. Boisse}.}

% Master
\cventry{Jan. 2012 \\ à Sep. 2012}{Master 2 Recherche}{ MEGA (Mécanique, Énergétique,
Génie Civil, Acoustique)
\href{http://www.insa-lyon.fr/fr/formation/masters-recherche/mega}{ \newline Master
cohabilité: INSA de Lyon, EC Lyon, ENTPE et l'Université Lyon 1}}{France}{}{\textsc{Sujet
de recherche}: Modélisation et simulation de la mise en forme des matériaux composites
interlock. }

% Ing
\cventry{2007--2012}{Diplôme d'Ingénieur}{\href{http://www.insa-lyon.fr}{INSA de
Lyon}}{France}{}{Spécialité Génie Mécanique.
\href{http://www.insa-lyon.fr/fr/formation/second-cycle/genie-mecanique-conception/genie-mecanique-conception}{Département
Génie Mécanique et Conception (GMC).} }

